而家多左好多分化撚亂屈人分化，點搞

忠言逆耳

冇大台係咁架啦 唯有靠大家思考啦